收到消息聽晚北角會有人吹雞！！！

收到消息聽晚北角會有人吹雞！！！我老豆以前喺北角住，所以有人問佢一唔一齊去北角。 班福建人佢哋晏晝3點集合， 好似夜晚先會有行動。
各位小心
sorry for P牌仔

推